居安思危

睇返秋前算帳真係神作

上網睇到好多人話 唔係一炮過比1.1萬億 係分期
屌你讀咁多年書讀屎片？
咁做就係要你唔覺唔覺咁食曬
好似啲小朋友唔鐘意食紅蘿蔔
啲屋企人咪磨細粒啲混落啲粥呀飯度比佢地食囉
你依加覺得無問題？
到你覺得有問題個陣你已經一無所有

依家個火都開得幾大，已經唔係溫水

依加已經係 見到莞西係隔離唔知做乜

點解fb仲咁多人不痛不癢咁？！？！